其實係街打交, 係咪只可以用低掃? 高腳死硬?

低掃+鍚春袋 兩招 好似無得輸

錫春袋呢招都出埋..抵對手輸啦

問世清

Gay

clean his cock!

This

高腳要夠高同快縮，唔夠高又慢既話比人捉住隻腳就仆街啦

納意信息鎖

樓豬可唔可示返低掃錫春袋
一咪一掃完唔洗起返身就開始伸定條利?

一掃低之後雙手壓腳，頭放跨下

屌你
互含算啦仲打咩交

一拳打中氣門一樣得

氣門大約係咩位

強貼留名
此帖必火

老老實實，避拳順勢轉身腳踭爆人頭好基本